(突發) 中國南開大學醫學團隊 發現肺炎病毒是人工合成！

共襠內有團隊發論文了，默認病毒是人工的。之前的懷疑都是真的，這病毒是集sars艾滋埃博拉特性於一身的高傳染的末日武器！

南開大學！！！！廣傳！！😱😱😱😱😱😱

TLDR
等專家總結後再睇

too long，重點？

留名學野

RIP

留名學野

等睇中共變過街老鼠

求bio撚解䆁 睇唔明

中國：係美國的陰謀

有冇咩網可以放pdf上黎 又安全？

求解釋

洩露國家機密
即時槍斃

共產黨：吓？乜有呢間大學嘅咩？

呢份醫學報告一定好快係大陸封鎖！大家一定要將佢瘋傳

你睇唔明起個咁既標題！？

on9
人地個結論係一些禽流感病毒都可以通過突變黎獲得呢隻蛋白酶
無話係人工合成
拉啦fake news

有台仔有解釋過下, link

入面仲有好多關於武漢肺炎既Q&A

Copy一段關於呢篇paper既回應

武漢2019冠狀病毒S蛋白可能存在Furin蛋白酶切位點

早就有人發現了。應該說，真正的專家都有看到這個現象
2/10這篇

1/24 這篇也有發現

1/30
病毒學論壇上有人看到了

這個對我來說稍為難一點。

我解釋一下，Furin是人體內的一個酵素，功能是把蛋白質切兩半。有些蛋白質要被切開才有功能，細胞利用這個切開的動作當作開關控制反應。

Furin只能瞄準具有RXXR這個結構的蛋白質，在RXXR的位置切下去。

所有冠狀病毒的S蛋白，都是用S1和S2組成的。進入細胞後會分開變成兩半，然後執行功能。

SARS-cov-2的S蛋白 ，在S1和S2的連接點，具有RXXR結構。

也就是說，他的S蛋白應該可以被人類的Furin切兩半。
人類細胞可能會促進S蛋白切半。S蛋白切半後才有功能。
所以會被人類細胞切的S蛋白可能比較有致病力。

這個RXXR只有武漢病毒有，其他類似的冠狀病毒(sars-like corona virus beta)都沒有。
RXXR結構會讓蛋白質可以被Furin切，很可能會增加致病力。

感覺滿可疑的.....剛好就突變，突變方式是插入，還剛好在會增加致病力的位置。
而且是人類已經研究過，知道這樣做可以增加致病力的東西.......

不過也有天然的例子，像是貓冠狀病毒，貓冠狀病毒平常無害。
但是有可能突變出RXXR的Furin切割點，變成致死率100%的貓傳染性腹膜炎病毒。
不會有人特別開發針對貓的生化武器。
所以在貓身上觀察到的Furin切割點突變是自然發生的。
所以Furin切割點突變有可能自然發生，雖然很可疑。

係人地group傳

Furin is one of the proteases responsible for the proteolytic cleavage of HIV envelope polyprotein precursor gp160 to gp120 and gp41 prior to viral assembly.[11] This gene is thought to play a role in tumor progression. The use of alternate polyadenylation sites has been found for this gene.[7]

From wiki

唔知關唔關事

成堆簡體字真係見到都唔想睇

有冇正體字版，唔想睇

文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

擺明諗住指控美國

國家制完毒 同你講發現毒品

間大學執得了

五毛：外國勢力

埃你老母博拉
依波拉

Push

你睇唔明, 咁個標題咩事?

Share 去外國，佢地就識做

中國嘅大學唔會自我審查咩？不過推咗先冇壞

好心啦 唔明篇文講咩就擺上嚟
人地group 話係你都未睇過就起個咁嘅標題
讀過bio dse 嘅認真睇下都會明 唔關人工合成事

推

終極大核彈

twitter 個堆咩 路德 講左類似既野幾個禮拜

Cap底啦

拉

衣你老母

伊波拉

你當連登係content farm?

生化武器?
世界做野

寒冬來臨，係清算藍店、壯大黃色經濟圈嘅好時機。

簡單講病毒要分裂就要拆開自己基因
要拆開就要蛋白酶，唔同生物唔同位置有唔同蛋白酶。蛋白酶會認特定位置黎砌，例如

ABABABA BCCB BAAABAB

如果隻蛋白酶係認 BCCB 個位，佢見到BCCB 就會一野砌落去，基因就會分開兩截，分揮佢自己既功能 (未砌會係inactive 狀態，砌左就active 左）

咁呢度佢就講，當武漢肺炎入左人體，出奇地佢有RXXR 既位係感染位置。而Furin 係人本身有既蛋白酶，即係武漢肺炎除左用自己蛋白酶，仲可以利用人體既 Furin 蛋白酶砌。咁樣就可以快好多砌好多active 既RNA (上文基因）出黎。由於連住RXXR 既位係發揮感染細胞功能，快左砌RNA = 快左感染人體細胞。

所以唔知係咪人為係感染位加左RXXR, 就可以俾Furin 砌出黎。而人體蛋白酶好多都俾人study 過，知道砌咩位，邊度出現，有咩用

好似係咁

伊你老母

E波拉

醬汁可信？

我轉咗做繁體，但係內容係咩我未睇

中文

以後應該再無南開呢間大學了

救樓主老母

係人都知

支那肯定封殺呢篇論文

E你老母
2波拉

你以為啦
只係為屈美國鋪路
轉支國政府移腐敗無能既視線

一陣又話鳩係美國做

又係八個人

有幾多人有睇內文？
標題黨拉

好快消失

又造謠
下一個李文亮

好奇隻毒針住支那人

too pro, cant read

On9 做個研究踢爆d係人都知既野以為自己好醒

支那科學

清除廢老低端人口
減少糧食支出
順便屈美國做轉移貿易戰大敗視線
一石三鳥

好快呢個團隊就會全數死於心臟病又或者腦溢血

咁你同藍絲 廢老有咩分別

標題撚
晒撚我時間睇篇野

一睇就知流料

大家唔好將連登變埋 Content Farm 得唔得?
啲標題會唔會太唔理智?

可以睇睇台灣有人已經詳盡解釋同搜集左資料

佢亦都有註明自己最後既見解
「這個RXXR只有武漢病毒有，其他類似的冠狀病毒(sars-like corona virus beta)都沒有。
RXXR結構會讓蛋白質可以被Furin切，很可能會增加致病力。

感覺滿可疑的.....剛好就突變，突變方式是插入，還剛好在會增加致病力的位置。
而且是人類已經研究過，知道這樣做可以增加致病力的東西.......

不過也有天然的例子，像是貓冠狀病毒，貓冠狀病毒平常無害。
但是有可能突變出RXXR的Furin切割點，變成致死率100%的貓傳染性腹膜炎病毒。
不會有人特別開發針對貓的生化武器。
所以在貓身上觀察到的Furin切割點突變是自然發生的。
所以Furin切割點突變有可能自然發生，雖然很可疑。

這個Furin切割點比起印度阿三的狗屁HIV有說服力多了。不過我還是不認為武漢肺炎是人類製造的。」

其實sars 有冇機會都係支那研發出嚟

花式自殺

推左先

Save HK: YC又造謠😂

此帖必火 !!!

姐係篇野都話佢係人工？

沙士、愛滋、伊波拉
三位一體

挑，我一早都知啦

Whistleblower

捉緊盤大棋

第二日夷平左

堆

人體練毒

反了

間南開大學會唔會被殺校

反啦！唔怪得咁多軍隊去左湖北啦

樓主pin this thx

2你老母
狄波拉

如果係事實，中國一定破產....

你淨係睇標題？

多謝巴打

ching好勁，標題都睇得明

竟然係蝗國大學揭發
反了反了

咁都要bio角度解釋下架要批鬥嗎？親

唔明

比你指到藍屍都會話係美國派人播毒

睇咗不過太專業要睇吓有冇其它巴打解話
乜都唔知嘅我大致理解係有一個變異嘅包裝機制，可能在在一個供Furin酶切位點，係其它SARS類型嘅冇(但唔可以因此推論話係人工)
最後篇文結論係推薦喺呢個方向用已有嘅藥物去醫
「在已有病毒治療藥物中，有以病毒蛋白（如 RNA 合成酶）靶點的藥物，也有以宿主（人）蛋白為靶點（如 Furin 蛋白酶）的藥物。
與當前大部分以病毒蛋白為靶點的研究不同，南開大學阮吉壽等提出以宿主（人）蛋白為靶點進行藥物篩選以對抗病毒，這樣就有效規避了病毒變異的影響。」

之前美國又話發現隻野係人工中國就會仆街既？
依家點

所有野推比美國
完美

推呢個

藍絲：係加拿大合成既

除非有實驗記錄，否則好難入到佢地數
因為基因變異，互相穿插既野成日發生一切都係機率問題，無人證明到自然發生既機率係0，更何況HIV, Furin大自然好常見

你支那技術拆解到，我唔信美國技術拆解唔到，咁快想自首等美國收你皮啦

終於等到有人講

搵人扔上Twitter retweet爆佢啦

push

Rip

Push.

一定要有歐美科學家成功分離出呢種病毒

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

藍屍wtsapp grp不嬲講緊

如果佢真係死左 邊個會上位想知

P4實驗室已經俾支那軍方全面接管
相信已極速清理哂d研究證據
估計相關人員好快都會被自殺

SARS+HIV+伊波拉+流感
P4武漢實驗室
作戰爭用途(香港/台灣/美國)

自動白色恐怖
叻仔

仲有阻止香港啲示威畫面 希望諗錯啦
大家要保持憤怒

睇完都唔明

有無pdf? 難睇

睇得明要有少少bio底同biochem底

殺校

我有讀過bio架，不過2左😂

你copy漏左最後一段

「這個Furin切割點比起印度阿三的狗屁HIV有說服力多了。不過我還是不認為武漢肺炎是人類製造的。」

Dllm

支那完蛋了

其實應該係中共既計劃之一，下一步就係佢個病毒係美國專家合成然後放到美國，造成民族對立

俄國：你傳染過黎就打獲你。
美國：你屈我合成就打你個女。

留下名先，無講bio

點解連登越黎越多好似樓主呢啲不學無術嘅人出黎鳩up呃正評？
真正有腦嘅啲人就越黎越唔想上連登，鳩up幾句就幾千正評，個個唔撚用腦諗嘢，一話支爆就狗衝去正評附和，搞到呢到越黎越低質，成個content farm咁

之前有俄佬講過係整出黎
但係有其他人話俄佬吹水

雖然病毒研究所係要研究病毒
但洗唔洗係咁研究SARS

唔信中國既大學會出到呢啲paper

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

Ai ya

OK 明白晒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

留名